放dickies 873

買錯size
有有巴打有興趣
30腰 32長
@Hagggh